姜皓文: 沒有共產黨就沒有新中國

香港偶像演技派巨星姜皓文(黑仔)
睇黎決定完全放棄香港市場
不過唔緊要啦 金像獎影帝窩
憑佢既外型同演技
上大灣區仲唔發到豬頭
香港市場？初心？wfc？

Source:

Push!

甴近平

垃圾

有共產黨就有草吃

香港人咁撐佢
入場支持佢既都係同情分搭夠

依家我屌

左仔

寧左勿右

以為講緊姜文

我覺得似曲線串緊支共多d，幅圖好似滿地人頭同鮮血，右邊有部軍車，上面載住一堆解放軍，血洗天安門咁，又初心不忘，如果我真心要奶共，一定唔會用呢幅圖！

我睇落張圖似閲兵
唔太似曲線

不嬲覺得佢演技一般
唔知有咩好

咁真係兩睇，視乎睇果個偏向邊個方向諗..

who

仆你個街 啱啱仲睇撚左套犯罪現場

電影poster黎架
左上角有寫導演名
勿過份解讀

入左馬拉第二家園,搵多幾年返去長住

睇到，韓三平、李少紅套「解放了」嘛，但我之前Google搵黎搵去都唔見幅圖，覺得有d弔詭...

我一直以為呢句係笑鳩共產黨

呢條撚樣戲屎到仆街

曲？

唔反了

來自iphone客戶端

我反而睇唔明呢幅圖暗示乜，請巴打指教！